[地鐵]而家有支螺絲係入面仲想點，大陸放發泡膠咋

扭入去要另外收費，我地只係溝通不足，無偷工減料